[ 突發 ] 機管局準備停飛！

最壞嘅情況係機鐵停駛，無shuttle走

不過

我地走唔到，
遊客都走唔到呀
機管局想同遊客一齊攬炒？

9月1號 1pm 機場見！
公海

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

機場文宣合集

831 中環 901 機場 902 三罷

仲撚有人信你咩

咁開心？

屌你 標題撚

唔做標題黨邊有人睇

每次吹大雞就叫勇武休息
你又分化？

旅客唔走 我地都唔走

標題黨
Block
不推文

去機場休息

敵進我退 施長來玩
非暴力不合作運動
入赤鱲角睇飛機

近排太多流料，要親身入去fact check先得

推

塞就塞出面馬路
你機鐵就係入面
你唔開機鐵唔係玩野係咩

行翻出東涌囉又唔係未行過

停飛吧

LM 入機場fact check, dllm

正呀！攬炒！攬炒！驚你呀！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳
[

佢哋話停飛姐
又好似上次咁偷偷地放啲飛機走

入機場fact check

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

去機場遊車河唔俾？

出聲導人唔去

文宣分享：魯哈尼kiss林鄭

明顯

帶泳衣同浮板游水走

E車
or
行出東涌先搭車

又自渣春袋？

Push

佢真係咁寫

起左下底 分化撚收皮啦

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文論點你地就信到十足，
到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

去商城買定浮力衣
又可以當甲

去
9月1塞爆佢

每次都休息 點解唔可以和理非掩護勇武？
記唔記得和平示威只會換黎一句noted with thanks ??
和勇不分 齊上齊落 休息到幾時？ 白色恐怖已全面降臨啦 柒頭

拉gip入去先

一齊濟留機場

大家一齊唔好走

勇武上次已經配合你 818 和理非
到831吹大雞又叫人和理非都唔知做乜鳩

今次真係封島都唔走

屌你老味 休息論真係好鳩討厭
仲休？ 行街都無得你行啦 屌啦星

屌你老母 想分化我地

我去搵林奠幫佢性交轉運

佢自己停就最好啦

跳閘啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

行返去東涌囉
驚西咩

齊上齊落

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

寧化飛灰 不作浮塵

真。唔驚

仆街啲咪捉住堆遊客留後

要人要人 今晚有外媒黎

［重新開Post］ 就係今晚！ 830 感謝勇武X重光紀念日

PUSH

到時大把校巴坐
最extreme都係北大嶼公路有咩冬瓜豆腐啦

901 1點鐘 機場見

不排除咋
放風撚到我地散水咪飛返

遊車河

屌你老母誤導大家

831起義

［行動討論］星期五係香港重光日

中環要人幫手推

記住 若果旅行屌 同佢一齊屌 矛頭指返落正苦

準備定單車
只係旅客有行李踩唔到

我哋目的就係要癱瘓機場
係呀真係多謝晒

推爆

分化撚
不分和勇

圖文攻略

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

鎖港囉。
美軍軍艦可以嚟撤僑囉
go go go

揸車的話可以講自己去港珠澳大橋過澳門玩，基本上同一方向，唔熟路所以慢慢行

對唔住囉

813咁多機假cancel
信佢老母啦
91大家一齊去東涌行商場
有車渣車
冇車搭車

哈哈哈哈哈
九一機場既圖 同 我全都要 邊個多版本d？

中過一次，仲想嚇鬼第二次

不如戒嚴啦好嘛

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

正

係就快

我就9月1同深藍2老land香港嘅
咪俾深藍兩老震撼教育吓囉

我想佢推緊急法wor

BLOCKED

我地係唔會驚㗎

咁幫忙呀？

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

笑撚死 scmp 想大鳩人唔入去?

scmp=中共報紙 , 咁既時候放呢d料出黎知咩事啦

塞爆佢老母臭系

最佳方法係入哂去唔好走或者一萬人左右就一齊行去東涌最安全

我想佢推wo

標題黨

push

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

反正到時咪又係自稱取消實際飛到
我地到時幫旅客入閘Tim啊！

起佢底 直接block得

所有人行路

同當年摩西差唔多

和勇合一呀

我覺得1/9機場都打既話,我會努力俾所有旅客離開,然後自己留低,堅守落去
我覺得到最後我地自己做得好好睇睇,喚醒所以渴望民主,自由,公義既心去反共產黨,如果到最後全世界都輸俾共產黨,咁我都無話可說

第一次睇 笑撚到我噴飯

我就係想佢推緊急法

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

收檔啦三毛 扮乜撚野呀你

同鬼老一齊攬炒

每人喺青馬收費亭數5分鐘散紙都夠玩

好呀，自我收皮

機場大台又想騎劫勇武
聽講機場大台係職工盟管理

出口術我話宇宙大爆炸都得啊

和乜野非，聽日一出街就犯法，全港都要準備勇武呀

你on9
係每次都要和理非加勇武
你咪撚弱智
我地就係等佢出緊急法，攬炒

五毛你好

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

上次都係咁請

停哂所有香港交通實施戒嚴

已經準備好了

831 去港島
901 入機場

辛苦各手足

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

快撚d停飛

我無野講

意見接受
態度照舊

pish

Blocked

大家有心理準備上山露營 東涌好多山 作出最壞打算

up

成個大嶼山大把山行

到底有幾多個版本？

冇呀，佢圍死曬唔畀我哋走，我哋咪搶架飛機走囉， 雖然我平時係用DCS模擬器揸開戰鬥機，但起飛同降落我有信心嘅

PS: 我揸嗰啲係用飛機棍同有得撳飛機入面個儀表板嗰啲， 並唔係話單純用keyboard玩